想開個動漫網

coding 果d對我黎講應該唔大問題
不過想問下d video應該upload去咩server
冇接觸過 同埋有冇巴打都有興趣想host可以一齊傾下
諗住做全免費 個網左右插下d google廣告就算

頭香

budget 1個月1-2千唔知夠唔夠

見最近台灣果邊d myselfbbs 同 anime1都收晒皮
ebb io 高峰期要會員

咪姐係老翻網

想課金都唔知邊個平台好

又黎？

留名睇樓豬坐監

EDB 2.0

btw. 搞呢類網 從來都唔係coding上有問題

你大鑊喇 喺連登講做動畫網

又還魂，屌你老母推爆
推到你坐監

做翻版做到咁明目張膽？
定係D動漫有買版權？

見到你個名就知唔使諗

ipfs

搞唔係最大問題
最大問題係上連登宣傳

已報驚

唔好搞啦, 你叫viu買仲好啦
到時多人睇viu, 直接收tvb皮

將個ser放響美國就無事，141都無收皮

樓主應該人在外國?
記得server都要放係外國

楓林網咪又係server放外國
一樣比人拉鳩咗

呢個好似因為搞手係台灣有開廣告公司所以比到位人哋入

樓豬留個TG